{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25523",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 원스테이_1"
    },
    "text": "清平水上レジャーでは、涼しくてぴりっとした旅行が楽しめます。ここでは、安全で楽しい水上レジャーを提供しています。客室は計28個で、清潔で快適な寝床を体験できます。旅行を手伝ってくれる案内支援言語で韓国語を提供しています。客室は様々なタイプで紹介され、代表イメージも確認できます。宿の中には24時間営業のCUコンビニとカフェ、共用キッチン、そしてルーフトップバーベキュー場もありますまた飲食店では10%割引クーポンも提供されます。清平水上レジャーでは秋の話をする特別な雰囲気も満喫することができます。清平湖周辺の散策路に沿って秋の趣を感じ恐れもあり、清平湖で行われるクルーズもおすすめします。だけでなく、ルプタプのカフェで、星を眺めながら、秋の夕食を楽しむこともできます。ここは便利な交通環境に位置しているので接近性もいいですソウルと襄陽を結ぶ高速道路の雪岳ICから5~10分の距離に位置し、自動車やバスの利用にも便利です。また清平駅や加平駅からはITXや地下鉄が利用できます。周辺には多くの観光地も位置しているので、簡単に見回ることができます。訪問者は部屋が少し狭いかもしれませんが、清潔で満足感があり、オーナーの親切さと立地の便利さを指摘してお勧めしました",
    "QA": [
        {
            "question": "清平水上レジャーでは何が楽しめますか？",
            "answer": "涼しくてぴりっとした旅行が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "客室は計28個です。"
        },
        {
            "question": "清平水上レジャーではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の中にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の中には24時間営業のCUコンビニとカフェ、共用キッチン、そしてルーフトップバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "飲食店では何の割引クーポンが提供されますか？",
            "answer": "10%割引クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "清平湖で行われるクルーズはおすすめですか？",
            "answer": "はい、清平湖で行われるクルーズもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "清平駅や加平駅からどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "清平駅や加平駅からはITXや地下鉄が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "清平水上レジャーのオーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "オーナーは親切な方です。"
        },
        {
            "question": "清平水上レジャーはどのような立地ですか？",
            "answer": "清平水上レジャーは便利な交通環境に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 311
    }
}